連儂牆唔係完全無用

連儂牆係一種有實體、強大既軟文宣
呢幾日多左好多朋友會係FB、IG貼關於連儂牆既文
仲會多左D八掛既C9、婆婆去睇下咩事
仲有義工兄弟講解
係好好既社區工作
將電視機入面唔會講既資訊帶返落民間

加埋呢幾日班藍絲出晒來又打又罵
連儂牆掛著和平理性唔阻人既光環
真係會吸到好多中性派既支持

並實呢條戰線做得好好
但個人覺得唔好叫人去守
一來據點分散, 人力攤薄左,
人唔夠, 裝備唔夠, 就唔好同惡人鬥
二來無必要守, 拆一就貼十, 拆檔就搬位
總之就係盡和理非既最大努力落地開花

平日有軟文宣醞釀社會氣氛
可以換取到遊行日、甚至係升級事件既時侯更多既社會支持

見到連登仔開始互屌叫人唔好去整連儂牆
屌, 說好的兄弟爬山呢?
勇武、和理各有崗位
點解要彼此抹殺大家既努力?
點解而家仲要自我分化?

只要係有用既方法
WHY NOT BOTH?
我地全都要!

水會流動，也會衝擊
Be water, my friend.

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

pish

兄弟爬山，各有各做，點都撐。推。